另一半上莊嘅你 有咩睇法？

乜諮詢要搞到咁夜 依家都未走 成班男男女女係度圍喂喂 傾得夜就做到野咩

上完莊又成日鬧交 根住又話唔開心
一開始唔上咪乜事都冇

自己唔開心話煩
講講下就嗌分手

分硬手

屌我唔想分 但係真係覺得莊依樣野真係好有問題 而佢又好enjoy

我就是成功的例子

一個p連自己莊員都照顧唔到，要佢地捱夜，去做埋啲冇謂野。點期望你可以為我地帶黎啲乜？
支莊未見其利 ，先見其害。
成班莊員就要捱夜同你搞埋啲所謂諮詢。
淨係識得故步自封，唔會去反對唔合理嘅野，可以有幾好？

boyfriend is good, 莊is better

分手就分手啦咁多嗲

我要分手就理閪得佢搞咩啦

由你唔明點解要上莊開始
你同佢根本係兩個世界嘅人
至少可以肯定，你唔撚知咩叫尊重文化同嘗試付出